［THEI]召集今年入左thei既人入一入黎

點解得thei咁頹 冇人討論又見冇咩人話入左thei
其實好似真係好少人識呢間係咩野黎

Quit啦
利申 過來人

Y?

Hi

有咩好討論 成間中學咁